有冇推介嘅婚姻輔導？

我同太太冷戰緊
大家都有共識想睇婚姻輔導
有冇啲好嘅推介？
因為社處同明愛嗰啲好慢
成日轉介黎轉介去
緊急謝謝各位

幫樓主推

或者有冇曾經有經驗嘅巴打絲打介紹吓

咁我都係搵俾錢嗰啲啦
我唔想冇爭取過就放棄呢段婚姻

畀錢 +1

最緊要雙方有心

佢對我都仲係好冷淡
但佢都話試下囉

即係有心
巴打

好後悔只係希望可以挽回佢

推

香港公教同明愛全人有冇人去過？

巴打加油

家母喺cmac做 有咩想知可能幫巴打你問吓

呢間喎...好似同普通明愛唔同？

無9用架
之前睇過， 問題搵到一大堆， 但係無答案。 ”答案係要你地自己搵架“
即係如果大家有心解決既， 就唔需要搵佢。 無心解決既， 搵佢都無用。

佢偷食你仲要挽回？

其實性晤夾好難行
呢樣嘢好原始

應該適合樓主

都係， 起碼都係一個明確既問題， 同埋係有社會上既標準。
如果係性格， 價值觀， 成長經歷呢D咁既野 ， 雙方都係幾十年根深蒂固，其實真係無得變。
我個時就係咁， 問題搵到一大堆， 但係邊有得變既啫， 就算夾硬變都唔開心， 過一排又翻轉頭。

樓主 介唔介意講下 幾多歲開始沉? 開初係唔係因為壓力大而不停睇?

我從女人角度答你

女人唔到心灰意冷都唔會真係離婚。

所以如果真係黎到呢步 佢係真係心死。

我諗你中間成日勉強佢，做一d佢唔想做ge野

所以應該俾番空間佢。可以暫時搬走，變番男女朋友。

所有野，佢唔想都唔好勉強佢，俾番尊重佢。

時間一耐，佢會feel到你ge改變ge

網上9 搵，
睇嚟大部都係轉介
而轉介係呢個過程⋯ 好似係必須㗎bor
好多嘢都急唔嚟，
有時時間解決一齊⋯
但如果完全唔見對方⋯ 所謂比空間佢⋯
其實都幾危險下⋯
會唔會你先對佢作出啲承諾，
暫時唔會再有性行為
但兩個都可以喺冇婚輔底下討論，
兩個都咁多年，想解決辦法嘅⋯
最重要係溝通㗎嘛
唔係佢呢一下話「好啦唔離婚喇」
咁餘下幾十年點過呀 ？

有見面 佢會定時定侯回家睇睇
大家會話食飯同見輔導

加油

係咪本身無乜其他興趣比你沉迷？

唉 色字頭上一把刀

家計會好似ok

係啦，除非你解決個問題

有時間嗎

你覺得她還愛你嗎？

愛與不愛永遠是根本原因，

而影響愛與不愛的，是你是否能繼續吸引對方，
而你的吸引是來自你是怎樣的人，你的生活品質與夢想目標等等，
而不是苦苦溝通。

就像工作一樣，老闆脾氣重不重要？工作好不好做重不重要？
都很重要，但影響你是否留存的是你能不能賺到錢。

不要想著用溝通解決問題，溝通有需要，做一下就好，
然後變得比以前更男人，過好你的生活，處理好你作為老公要做的事，
學習一些新的東西，讓人感覺你更有競爭力，然後不需要過問她，
她自然會對你好奇。

睇av打飛機有咩問題

無謂晒
要睇婚姻輔導
離婚機會率極大
去到都係互數
好難有共識

欣賞樓主嘅勇氣同嘗試，你試下搵青草地阿，佢哋都好有經驗喺婚姻輔導方面。另外如果另一半肯嘅話，可以試下分開做催眠治療處理啲深層次嘢，或者兩個一齊做家庭系統排列，睇下段關係咩地方出問題。

Ps 催眠治療師要搵個好嘅，搵著個差有壞效果衰過冇效果（即係撩晒啲嘢出嚟但冇處理過）無論係你覺得自己性沉lik定係老婆之前同你之間嘅問題。

係雙方一齊見

吸引是流動的，你不時刻展現就會失去。